今日咁多好消息，大家估下星期一個市跌幾多

熊仔必勝

all in左7500，星期一又數錢啦

琴日9.1 9.3都入咗貨

美股18000
港股20000

我覺得港股超越美股唔成問題

劇本係盤前恆指會升一升，跟住莊走場，開市10mins暴跌

幾錢入

9.4，9.2

爽。。恭喜